【影片曝光】他們對蔣中正靈柩潑紅漆 高喊：去除支那威權

上午10點10分左右，有10多名民眾將紅油漆藏在衣服內闖入，並朝停在裡面的蔣介石棺柩潑灑紅漆，駐守現場的憲兵官立刻上前制止，甚至拉起標語布條高喊訴求。

潑漆民眾在臉書上表示，他們是一群關切公義、主張落實轉型正義的青年，「將象徵受難者鮮血的紅漆，潑灑在獨裁者停靈的棺柩」。

國防部對此則表達遺憾，並譴責非理性的行為。（二二八淋雨抗議，他有什麼冤？）

推

台狗喪屌班友搞事

係撚憲兵